如果一早沒有當好知己

我諗依家我唔會咁憎你

求屌醒

愛你變成恨你

愈愛愈恨